蔡英文要贏，香港人要移民

蔡英文一贏，應該會有更多人移民去台灣

支持小英

冇人理

請問你對蕭生建議認為對不對我有什麼和其他建議?
你會唔會推行他的建議?
給香港人的一封家書〈蕭若元：理論蕭析〉2020-01-08